究竟係咪無黃嘅上海菜

間間都藍咁。。。

觀塘榮華川

觀塘有間
唔招待黑警既上海菜
Link 名我唔比你啦
自己Dl個和你eat / 和你pay 習慣下用啦

香港仔有間

想知上海早餐多啲
食個早餐都要去台灣

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

有

XX樓？

天龍樓

上海婆婆好似係黃，link後補

屯門vicy 上海婆婆改名

你條link都無講藍定黃

光輝圍龍川

某黃老闆同上海婆婆割蓆，謝謝濃係中立，咁上海婆婆咪黃囉

西環排骨麵算唔算

順便一問蘇浙匯係唔係中資？

有冇股東post條link先